一人一件旅行時嘅特別事

去日本旅行時見到個貌似印度人同貌似歐美人用廣東話吹水，我去埋搭爹之後原來佢兩個都香港大，最奇係個歐美人住觀塘，印度人住何文田有錢區

有個經歷同你嗰個好似
喺梵蒂岡個教堂頂我唔小心撞到個鬼佬我同佢講sorry
佢用完全純正北方人口音普通話同我講‘沒事兒’

英國call Uber 嗰司機係差仔但識講廣東話

“That’s Mandarin, but I am from...”